聽日九龍遊行頂盡3000人，民意已消耗盡了

政府拖延戰成功

今日屯門都成萬人
你肯定聽日得咁小？

你認真就輸了

收嗲啦

毅進制3000無錯

負評
上一頁
唔好幫佢推

老母從來未遊過
聽日比我說服一齊出

收皮啦屌你老母 袋好$0.3 比你老母做帛金

請善用起底功能

認真就輸了

留名待bin

多謝阿sir推po

證據
得個講字就收聲啦